(瞓左無睇) 河妖漏報塊地值幾錢？

我估EO部手機唔過7000

但河妖塊地應該超過7000掛？

今時今日香港就算何生姦殺女EO都唔會有事啦

冇人知呀？渣架！

連登無能
只顧手機不顧地

搶電話犯法好似係刑事 十分緊要

我問緊幾多錢姐

犯咩法？

12萬平方呎幾多錢？

太忙唔記得有塊地啫

律政司唔起訴 講閪

咪上庭等官判囉

律政司好忙嫁

點止咁少

[唔好畀佢停]25266366 icac何君堯

LIHKG @ Android

推推